覺唔覺四驅兄弟好睇過歐聯好多

假波可觀賞性連冰壺都不如
仲有班傻仔捐錢畀馬會